最後航班 20:34 提防散水撚

即係7點前好撤哂啦

20:34即係9點半至10點到出境大堂

12點前仍安全?

如果最後航班轉飛其他機場 又點計
下下要送頭 好咩
下下要死守 有用咩 諗清楚啦 香港面對緊嘅係中共

如果靠睇機場塊板就死得人多